其實特登搞到機場癱瘓真係只會令運動失民

話我係鬼我冇所謂
如果大家識啲外國人
或者睇下啲歐美新聞
之前基本上係一面倒支持示威者 屌警察
琴日之後開始愈黎愈多外國報章負面報導
如果唔自我檢討
一開始香港示威者嘅形象係幾好已經冇意思

報導呢？